又好想嘔

我都係

去廁所嘔

個心好重

放鬆唔到

叫春

已經日日叫

每一個鐘叫一次

一樣咁辛苦

去瞓

瞓唔著

心好痛

他離開我身邊已有四百多天

溝下個啦

心又痛又累

有男朋友就一天都光晒

嘔
食野
嘔
食野

輪迴